點先可以唔介意另一半前度

有冇絲打同我一樣 成日好介意另一半嘅前度
雖然知道已經過咗去 冇辦法改變
但係一諗起另一半同佢既經歷就好難釋懷
一拎出嚟講 就會同另一半嘈大交
但係冇辦法控制自己
成日都覺得論經驗 外表都差過佢前度
而且佢又好似愛佢前度多過自己
就會成日同自己比較 搞到好唔開心

搵個a0毒撚囉

如果識佢又好難無對比

其實佢都選擇唔到自己嘅過去

唔好提咪得囉

以前都會好介意，但係一齊得耐左就會無再介意無再比較。因為講ex根本傷感情同埋已經係過去式

真係 講親ex都會傷感情 但真係好介意
依家唯有收係個心裏面 起碼唔使鬧交

可以同朋友傾訴

一齊傾訴

Move on
每個人都唔同、你又令佢介意下你的前度

知道晒另一半同ex做過嘅所有嘢
連佢哋去旅行扑嘢嗰陣講過啲乜我都知

真 佢個ex係佢初戀
佢哋兩個扑野嗰時先得14歲

唔知講乜好
衰d咁講咁細個有得扑都幾幸福
好彩無搞出人命

同你一樣佢個ex都係初戀
前排同另一半溝通過呢個問題
佢話過咗去嘅嘢就唔好再提
始終而家愛嘅人都係我
大家都有過去 唔想成日因為呢啲事而搞到不愉快

你同佢係現在式，但佢同前度已經係過去式，
你唔存在過喺佢過去，
你有咩資格去因為人哋嘅過去而拎出嚟鬧交？
對方會好無奈。
除非佢哋仲有聯絡你先有資格去嬲我認為。

男朋友拍過嘅都算長拖 之前都有介意
拍耐咗覺得佢都好愛我就釋懷
絲打點解覺得佢愛ex多啲

+1 男朋友係初戀 一開始的確會好介意其實知係過去 知而家先係最重要 但都係控制唔到自己去諗 去同佢ex比較

係直到後尾一齊耐左先慢慢變得唔介意 雖然仲有啲時候會亂諗野 不過覺得當下同佢創造更美好既回憶更好 同埋知道男朋友真係好愛我

覺得樓主當你又諗起你男朋友同ex做過啲乜既時候 可以嘗試多啲諗下自己同男朋友點識 你地係點一齊 佢為你做過啲咩 會冇咁難受 唔值得因為一個過去左既人而傷害到大家既感情

一開頭我都好介意
但男朋友話 一齊耐左 我地經歷既野都多左 之後諗起以前介意就會覺得好無謂
宜家時間耐左 我其實好似都無特別諗
可能如果由佢把口無啦啦提既 會介意dd既
但宜家可能一齊耐左 大家要諗/處理既野太多
Ex係我地兩個之間已經好似唔存在咁

不過如果我想講既係
每個人都有過去 你都會有
唔需要特別將佢前度同自己比較
可能有d野你做得好過佢ex你唔知
佢簡得你 自然你有野吸引到佢

點解要去糾結對方以前嘅前度？
你都識講啦前度呀嘛 已經過去左
你同現任先係現在式 ！
點解唔好好去經營一段你擁有緊嘅愛情呢？
就算係以前發生過啲咩都好 畢竟都係過去 做人點解要活係過去嘅畫面？
與其你浪費時間去糾結對方前度 倒不如用啲時間去諗吓同現任嘅將來 咁樣唔會更好咩？
每一個人都有過去 你現任有前度 你自己都會有前度啦？(可能無嘅)
浪費時間去諗以前 只會永遠活係過去 咁樣好易錯過咗好多重要嘅人與事
個人認為你咪撚哂時間做/諗埋啲無謂野
好好計畫將來同珍惜依家擁有嘅一切啦

好似同佢個ex做緊重複嘅嘢

咁樓主係咪處女先?

男朋友連講都唔肯講，唉

唔知好過知
利申:過來人

你另一半又會同你講哂

我之前都好似樓主咁介意
重點係佢仲有同佢EX聯絡！
仲要喺我面前講到幾愛幾愛
出街去到佢地曾經去過既地方又要提起
係好撚難頂 因為咁嘈過好多次交
好彩分手 屌

而家個男朋友都有佢既過去
咁當然我自己都唔少...哈
但隨住時間 自己諗法都成熟左
同埋佢真係表現到愛我同埋對以前毫無留戀
我都決定放低以前 著眼現在同未來 好好愛佢

係咪好蠢
我都咁樣做左 抱住情侶間坦承既心態...

尋日聽左男朋友同ex既經歷
反而覺得佢好深情
加左好多分

唔會蠢呀！
因為坦誠 係一段感情最重要嘅野

搵個A0啦臭西

第時結婚生仔就唔重複啦

你總會有你的優勝之處，佢先揀你吧？
佢同 ex已經 proven左唔 work, 咁又駛乜介意一段唔 work的關係會帶到 d咩威脅俾你呢？

未一齊之前好frd佢乜都同我講

我直情睇過男朋友同ex啲片
一開頭都勁唔開心
後尾耐左諗通左
其實都過左去 佢何嘗又唔係我第一個

不過個陣唔開心左幾個月
因為知佢電話都重有啲片係到
又唔好意思叫人地del
不過叫完佢del成個人釋懷左

多謝你喔！

咁如果唔係ex，係佢追左好耐都追唔到嘅女仔呢？

即係佢追左好耐都追唔到，到追到你之後個女仔又突然接受佢？

本身佢追唔到個女仔之後決定放棄，但一直keep住同佢好friend
但溝我溝到一半條女又開始俾返啲signal佢咁
然後佢就決定同個女仔斷聯絡
但有時我會諗係咪因為個陣追我嘅進度好啲，同埋個女仔幾年都唔受溝佢冇信心返轉頭

講個故仔俾你聽。
以前鐘意左個女仔 (A) ，有親密關係但最終拍唔成拖。之後同而家果個 (B) 一齊。A 又揾番我，我曾經有一刻有翻兜的衝動。
講真個 A 的外在條件好過 B，但人大了，拍過幾次拖，領悟到要揾個同自己夾的人的道理。
我同 B 價值觀相近，相處融洽少鬧交，要我放棄這段感情重新適應 A，得到的不會更多好多，但要承受代價/風險卻不少，所以我拒絕了一個我冇諗過我會拒絕的人。
A 未揾我之前，她在我心目中有一個位置，到真係俾我再揀，我先知我會為 B 而放下左 A。
我諗你都希望你伴侶可以這樣對待過去/將來認識的異性，前提是你倆的關係要經營得很好，不要害怕跟過去或將來的人比拼，你未必會輸的，要對自己有信心，自己控制不到的事，再擔憂都無補於事，不如好好經營你控制到的啦。

拍左一年
由好介意變到冇咁介意
但諗起都仲會係咁流眼淚
可能係以前佢俾我安全感唔夠
或者仲感覺到佢有留戀
同埋係拍拖既過程中逐d逐d發覺到佢地以前一齊既痕跡
例如ig既tag，fb既相，情侶組合密碼，抄低係簿既地址，收埋左既本身放銀包既合照之類
忍唔住就會亂諗同埋覺得好傷心
之後就係咁比較
宜家愈來愈感覺到佢認真咁鍾意我
同埋我地都有我地既回憶經歷
所以心態有唔同
不過我都仲係心入面有個結
唔想去佢地去過既地方同埋聽到任何關鍵字係少少掂到佢ex就會唔開心唔鍾意
叫樓主你唔好介意根本冇可能
個心銀住銀住既感覺邊有咁易掉得走
唯有等傷口慢慢好同埋愛佢多d等佢愛你勝過愛佢ex

放過自己啦
諗黎有乜為

我反而係尋晚男友同我講佢同初戀分開後仲一齊去過一次旅行
果時已當對方家人所以就算同房幾日都冇諗過會做啲乜
最後果晚通宵傾計攬住喊到停唔到
因為大家都好唔捨得大家
但又知返香港後就以後都唔會見

我聽完覺得佢好深情
雖然佢話唔會再有女人令佢喊成咁
但我唔會呷醋或有咩唔開心
反而會更珍惜眼前呢個男人

佢地以前去過邊做過咩又點
以後都只會係我喺佢身邊

你自卑多過介意,
btw 你一半選擇左同你一齊,你就有你既特別之處
兩者沒咩可比較性,你又唔係佢前度既2.0

道理其實係人都明
不過放唔低就放唔低
會諗就係會諗
好似叫抑鬱既人開心d咁其實講黎曬氣
我唔知唔介意既人係點諗啦
相信佢地應該係開心d既

你有冇睇我段字？
佢既過去係令我更明白佢而家係點既人
更了解佢
更愛佢

而唔係去比較，喂你個初戀咁刻骨銘心
咁多年你都記得咁清楚
我好介意好唔開心呀咁囉

都明白嘅，多謝巴打講左咁多
但都係有少少好奇男人嘅心態，你係A未搵你你都未完全放下之前，一直都覺得B係備選？有冇話當時係愛情方面冇咁中意B，只不過佢同你相處落舒服所以一齊？

放心，你段字我有睇
你可以正面咁睇件事而唔係傻撚左咁係到介意男朋友既過去係好好呀
不過呢d觀點與角度既野
其實唔係睇唔到其他諗法
不過係你信奉邊一個姐
你要我掉轉頭教訓返自己我都大把論點
鬼唔知唔好鑽牛角尖諗野正面d開開心心拍拖係最好
但其實道理既野大家唔明咩？
因為男友個ex而同男朋友嗌交既樓主唔明咩？
唔係自己同自己個心講：喂我警告你唔好再介意啦下！咁樣會令大家都唔開心，令男朋友傷心架！
咁樣就可以唔諗架嘛
我唔知你理唔理解啦
走左入個死胡同入面係要自己行返出黎
係出面既人係唔會明入面條友點解係咁撞牆都唔識行返出黎

我明
呢度曾經有好多類似既post
入面有類似諗法既絲我諗冇30都有20個
反而搞到我覺得自己好唔正常咁
我知你地呢刻要咁諗其他人點都唔會入耳
老土啲講句，到你大個啲經歷多左就會知以前咁諗係好幼稚
我十幾年前岩岩拍拖都會咁諗
都係靠自己睇開，我諗幾個月就正常返
冇得逼既，不過你地男友會好辛苦

咁又冇備選嘅感覺，只係年輕時有既定嘅標準(A) ，到人大左，如果拎住呢個標準來量度 B, B就會係備選。但如果識得把相處舒服加入去愛的標準中，就會揀 B, 而唔揀 A.

我以前同你一樣仲要佢個ex搵返佢 雖然佢識做 但我都勁冇安全感 跟住就成日念成日問成日比較成日唔開心
雖然我依家有時都會係到念自己係咪佢最愛個個 定佢鍾意個ex多啲 但都一齊左念黎都無謂 咪唯有一齊創造多啲回憶咯

主因：唔係處
Ex係非處 好介意分埋手
現任A0處 就冇左依個問題

我ex都係成日搵返佢個ex
我知道左就飛左佢

你意思你好介意對方？
岩架，知自己要乜咪搵適合自己既人囉

咁佢個又冇成日搵 都係搵左一次 但係我男朋友話佢已經拍緊拖 跟住就endtopic了

係 我好介意
仲要拍拖初期比我feel到佢念念不忘
又知佢地拍左長拖仲要佢比人飛
仲要間唔中搵佢

咁佢都有問題既

女唔介意非處
男介意非處

好簡單。
你今日鍾意佢，係因為佢嘅歷史造就咗佢，可能佢嘅過去係好，係壞，破咗處，處，屋企發生咗嘢，乜都好。呢一刻係佢進化同演變嘅歷史必然結果。

你呢刻愛佢即刻愛佢歷史所塑造嘅佢。

掉轉諗，如果佢細5年，可能佢拖都未拍過，你又會嫌三嫌四，可能你鍾意佢個處，但又嫌佢性格、唔識拍拖or各樣。

如果你同佢喺呢個時空相遇，就係緣份。
係偉大嘅相遇。
係愛。

呢度啲女好介意男友有ex喎

上面絲打話
道理人人知，但控制唔到自己咁諗喎

同問我因為呢啲事 成日搞到自己唔開心

女朋友有講過自己鍾意邊類型 佢個ex喺嗰類而我唔係 會搞到我成日覺得佢會鍾意個ex多過鍾意我 唉。。。

介咩意
你條女揀你係因為你比佢個ex好 你比到佢個ex比唔到嘅野你條女
記住佢個ex係你眼中只係垃圾

當初我都係聽巴絲講要放低，時間耐咗就會唔介意
過咗兩年都叫無咁介意囉

如果另一半同一個佢追過又追唔到既女仔keep friendship ne?

手賤碌咗去睇女朋友fb讚過嘅野..
有d係以前關於個條撚樣嘅page黎...
唉

[/member]
完全明白各位絲
男朋友同佢ex分手係因為佢ex比帽佢
係我地一齊之前佢地有同居過又有一齊旅行
雖然後尾我男朋友已經對佢完全冇感覺(因為佢地一齊期間都有好多問題)
所有相/禮物又都清得乾乾淨淨
但佢ex係我同男朋友一齊左之後有揾翻我男朋友話想一齊翻
即使佢已經有新仔ig fb都keep住冇del佢同我男朋友既相
我成日手賤走去睇
最慘係佢仲係我生活圈子入面
原本我地三個以前係同事 大家叫做識得 又有common fd
雖然佢分左手就轉左新工
但而家大時大節一班同事仲會約下食飯
而佢ex都會出現
其實所有道理都明 只係要做到唔再介意真係好難
同男朋友都因為咁嘈過好多次交
一開始男朋友都好好會㝽我 但後尾自己真係太煩
不停唔開心發脾氣 男朋友頂唔順同我嘈
我知道男朋友好愛我 絕對對佢ex冇野
但自己一諗到都係會唔開心 可能自己見住佢地係office拍拖 一齊既時間又短 冇佢地經歷咁多
好辛苦 點先可以釋懷
唔想因為佢ex影響我地感情[/member]

我都好介意...本身A2，男朋友A4，同佢一齊啱啱2個月左右，佢話唔鍾意影相，所以目前同佢一張合照都無；佢話無必要放閃，所以FB IG上面完全無公佈過關係，只係同各自close 嘅朋友講有拍拖咁樣。

本身諗住拍耐啲先影相、社交平台放下閃啦，點知俾我見到佢FB仲keep住佢Ex同佢嘅合照（雖然一大班人），同埋佢Ex tag佢嘅動態（佢話人哋tag佢無辦法啦），雖然解釋好似好合理，但知道咗之後個心拿住拿住......

介意嚟有咩用
一係就改善自己等自己多優點過佢個ex
否則拎嚟嘈只係令你bf覺得比較之下你差啲

利申：試過無啦啦俾個ex嘅新女朋友喺網上面鬧，但我明明同個ex 冇聯絡+有新男友。女人妒忌起上嚟真係cls

唔搵另一半咪得囉

如果另一半同前度係朋友
唔係成日keep contact嗰隻
但會成日互相comment對方啲嘢
各位巴絲打又點睇

最近成日好煩呢個問題
唔想令出嚟嘈 淨係自己一個收埋嬲同唔開心

你都同ex comment下咪得

你先係多出黎果個
旁人智覺得佢地先係一對

肯post ex相 唔post你
只係唔想同你影
冇咁愛你

道理明呀，但硬係有條刺😣😣😣

除左冇咁愛你
有時都因為過左果個用ig fb既年紀姐
十幾歲乜9都post
廿中就唔會再成日post架啦

條女之前成日同佢前度影相po ig 同我一齊淨係po過一次

我條女都留左張同ex 嘅合照

11哥

點樣可以知得咁詳細

搵個a0咪又會擔心人地鍾意過咩女

真試過

如果暗示埋叫佢del都照keep呢😥😥

一齊咗幾耐？？

咁就....
你係後備座 純粹陪下佢
佢ex依世都係一個念念不忘既遺憾

利申：我係男人 會主動del晒ex 相 要尊重女友

正，後備座🙃🙃🤫🤫